msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PicPas 0.9.0\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: 郑建平@夏宗萍 aka  robsean <<robsean@126.com>>\n\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"

#: ProcAsm.ER_EXPEC_COMMA
#, fuzzy
msgctxt "ProcAsm.ER_EXPEC_COMMA"
msgid "Expected \",\"."
msgstr "预期\"，\"。"

#: ProcAsm.ER_EXP_ADR_VAR
#, fuzzy
msgctxt "ProcAsm.ER_EXP_ADR_VAR"
msgid "Expected address or variable name."
msgstr "预期地址或变量名称。"

#: ProcAsm.ER_EXP_CON_VAL
#, fuzzy
msgctxt "ProcAsm.ER_EXP_CON_VAL"
msgid "Expected constant or value."
msgstr "预期常量或值。"

#: ProcAsm.ER_NOGETADD_VAR
#, fuzzy
msgctxt "ProcAsm.ER_NOGETADD_VAR"
msgid "Cannot get address of this Variable"
msgstr "无法获取此变量的地址"

#: ProcAsm.ER_NOGETVAL_CON
#, fuzzy
msgctxt "ProcAsm.ER_NOGETVAL_CON"
msgid "Cannot get value of this costant"
msgstr "无法获取此成本值"

#: ProcAsm.ER_INV_ASMCODE
#, fuzzy
msgctxt "ProcAsm.ER_INV_ASMCODE"
msgid "Invalid ASM Opcode: %s"
msgstr "无效的 ASM 操作码： %s"

#: ProcAsm.ER_EXPECT_W_F
#, fuzzy
msgctxt "ProcAsm.ER_EXPECT_W_F"
msgid "Expected \"w\" or \"f\"."
msgstr "预期为\"w\"或\"f\"。"

#: ProcAsm.ER_SYNTAX_ERR_
#, fuzzy
msgctxt "ProcAsm.ER_SYNTAX_ERR_"
msgid "Syntax error: \"%s\""
msgstr "语法错误：\"%s\""

#: ProcAsm.ER_DUPLIC_LBL_
#, fuzzy
msgctxt "ProcAsm.ER_DUPLIC_LBL_"
msgid "Duplicated label: \"%s\""
msgstr "重复标签：\"%s\""

#: ProcAsm.ER_EXPE_NUMBIT
#, fuzzy
msgctxt "ProcAsm.ER_EXPE_NUMBIT"
msgid "Expected number of bit: 0..7."
msgstr "预期位数： 0.7。"

#: ProcAsm.ER_EXPECT_ADDR
#, fuzzy
msgctxt "ProcAsm.ER_EXPECT_ADDR"
msgid "Expected address."
msgstr "预期地址。"

#: ProcAsm.ER_EXPECT_BYTE
#, fuzzy
msgctxt "ProcAsm.ER_EXPECT_BYTE"
msgid "Expected byte."
msgstr "预期字节。"

#: ProcAsm.ER_UNDEF_LABEL_
#, fuzzy
msgctxt "ProcAsm.ER_UNDEF_LABEL_"
msgid "Undefined ASM Label: %s"
msgstr "未定义的 ASM 标签： %s"

#: ProcAsm.WA_ADDR_TRUNC
#, fuzzy
msgctxt "ProcAsm.WA_ADDR_TRUNC"
msgid "Address truncated to fit instruction."
msgstr "地址截断以适合指令。"

#: ParserDirec.ER_ERROR_DIREC ParserDirec.ER_ERROR_DIREC
#, fuzzy
msgctxt "ParserDirec.ER_ERROR_DIREC"
msgid "Error in directive."
msgstr "指令错误。"

#: ParserDirec.ER_UNKNO_DEVIC ParserDirec.ER_UNKNO_DEVIC
#, fuzzy
msgctxt "ParserDirec.ER_UNKNO_DEVIC"
msgid "Unknown device: %s"
msgstr "未知设备： %s"

#: ParserDirec.ER_MODE_UNKNOWN ParserDirec.ER_MODE_UNKNOWN
#, fuzzy
msgctxt "ParserDirec.ER_MODE_UNKNOWN"
msgid "Mode unknown: %s"
msgstr "模式未知： %s"

#: ParserDirec.ER_UNKNO_DIREC ParserDirec.ER_UNKNO_DIREC
#, fuzzy
msgctxt "ParserDirec.ER_UNKNO_DIREC"
msgid "Unknown directive: %s"
msgstr "未知指令： %s"

#: ParserDirec.ER_ERROR_FREQ ParserDirec.ER_ERROR_FREQ
#, fuzzy
msgctxt "ParserDirec.ER_ERROR_FREQ"
msgid "Error in frequency."
msgstr "频率错误。"

#: ParserDirec.ER_IDENT_EXPEC ParserDirec.ER_IDENT_EXPEC
#, fuzzy
msgctxt "ParserDirec.ER_IDENT_EXPEC"
msgid "Identifier expected."
msgstr "需要标识符。"

#: ParserDirec.ER_EXPEC_EQUAL ParserDirec.ER_EXPEC_EQUAL
#, fuzzy
msgctxt "ParserDirec.ER_EXPEC_EQUAL"
msgid "Expected \"=\""
msgstr "预期\"|\""
 ParserDirec.ER_SYNTAX_ERRO
#: ParserDirec.ER_SYNTAX_ERRO
msgctxt "ParserDirec.ER_SYNTAX_ERRO"
msgid "Syntax error."
msgstr "語法錯誤。"

#: ParserDirec.ER_SYNTAX_ERR_ ParserDirec.ER_SYNTAX_ERR_
#, fuzzy
msgctxt "ParserDirec.ER_SYNTAX_ERR_"
msgid "Syntax error: \"%s\""
msgstr "语法错误：\"%s\""

#: ParserAsm.ER_EXPEC_COMMA ParserAsm.ER_EXPEC_COMMA
#, fuzzy
msgctxt "ParserAsm.ER_EXPEC_COMMA"
msgid "Expected \",\"."
msgstr "预期\"，\"。"

#: ParserAsm.ER_EXP_ADR_VAR ParserAsm.ER_EXP_ADR_VAR
#, fuzzy
msgctxt "ParserAsm.ER_EXP_ADR_VAR"
msgid "Expected address or variable name."
msgstr "预期地址或变量名称。"

#: ParserAsm.ER_EXP_CON_VAL ParserAsm.ER_EXP_CON_VAL
#, fuzzy
msgctxt "ParserAsm.ER_EXP_CON_VAL"
msgid "Expected constant or value."
msgstr "预期常量或值。"

#: ParserAsm.ER_NOGETADD_VAR ParserAsm.ER_NOGETADD_VAR
#, fuzzy
msgctxt "ParserAsm.ER_NOGETADD_VAR"
msgid "Cannot get address of this Variable"
msgstr "无法获取此变量的地址"

#: ParserAsm.ER_NOGETVAL_CON ParserAsm.ER_NOGETVAL_CON
#, fuzzy
msgctxt "ParserAsm.ER_NOGETVAL_CON"
msgid "Cannot get value of this costant"
msgstr "无法获取此成本值"

#: ParserAsm.ER_INV_ASMCODE ParserAsm.ER_INV_ASMCODE
#, fuzzy
msgctxt "ParserAsm.ER_INV_ASMCODE"
msgid "Invalid ASM Opcode: %s"
msgstr "无效的 ASM 操作码： %s"

#: ParserAsm.ER_EXPECT_W_F ParserAsm.ER_EXPECT_W_F
#, fuzzy
msgctxt "ParserAsm.ER_EXPECT_W_F"
msgid "Expected \"w\" or \"f\"."
msgstr "预期为\"w\"或\"f\"。"

#: ParserAsm.ER_SYNTAX_ERR_ ParserAsm.ER_SYNTAX_ERR_
#, fuzzy
msgctxt "ParserAsm.ER_SYNTAX_ERR_"
msgid "Syntax error: \"%s\""
msgstr "语法错误：\"%s\""

#: ParserAsm.ER_DUPLIC_LBL_ ParserAsm.ER_DUPLIC_LBL_
#, fuzzy
msgctxt "ParserAsm.ER_DUPLIC_LBL_"
msgid "Duplicated label: \"%s\""
msgstr "重复标签：\"%s\""

#: ParserAsm.ER_EXPE_NUMBIT ParserAsm.ER_EXPE_NUMBIT
#, fuzzy
msgctxt "ParserAsm.ER_EXPE_NUMBIT"
msgid "Expected number of bit: 0..7."
msgstr "预期位数： 0.7。"

#: ParserAsm.ER_EXPECT_ADDR ParserAsm.ER_EXPECT_ADDR
#, fuzzy
msgctxt "ParserAsm.ER_EXPECT_ADDR"
msgid "Expected address."
msgstr "预期地址。"

#: ParserAsm.ER_EXPECT_BYTE ParserAsm.ER_EXPECT_BYTE
#, fuzzy
msgctxt "ParserAsm.ER_EXPECT_BYTE"
msgid "Expected byte."
msgstr "预期字节。"

#: ParserAsm.ER_UNDEF_LABEL_ ParserAsm.ER_UNDEF_LABEL_
#, fuzzy
msgctxt "ParserAsm.ER_UNDEF_LABEL_"
msgid "Undefined ASM Label: %s"
msgstr "未定义的 ASM 标签： %s"

#: ParserAsm.WA_ADDR_TRUNC ParserAsm.WA_ADDR_TRUNC
#, fuzzy
msgctxt "ParserAsm.WA_ADDR_TRUNC"
msgid "Address truncated to fit instruction."
msgstr "地址截断以适合指令。"

#: Parser.ER_NOT_IMPLEM_ Parser.ER_NOT_IMPLEM_
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_NOT_IMPLEM_"
msgid "Not implemented: \"%s\""
msgstr "未实现：\"%s\""

#: Parser.ER_IDEN_EXPECT Parser.ER_IDEN_EXPECT
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_IDEN_EXPECT"
msgid "Identifier expected."
msgstr "需要标识符。"

#: Parser.ER_DUPLIC_IDEN Parser.ER_DUPLIC_IDEN
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_DUPLIC_IDEN"
msgid "Duplicated identifier: \"%s\""
msgstr "重复标识符：\"%s\""

#: Parser.ER_INVAL_FLOAT Parser.ER_INVAL_FLOAT
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_INVAL_FLOAT"
msgid "Unvalid float number."
msgstr "未验证的浮点数。"

#: Parser.ER_ERR_IN_NUMB Parser.ER_ERR_IN_NUMB
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_ERR_IN_NUMB"
msgid "Error in number."
msgstr "数字错误。"

#: Parser.ER_NOTYPDEFNUM Parser.ER_NOTYPDEFNUM
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_NOTYPDEFNUM"
msgid "No type defined to accommodate this number."
msgstr "没有定义任何类型来容纳此数字。"

#: Parser.ER_UNDEF_TYPE_ Parser.ER_UNDEF_TYPE_
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_UNDEF_TYPE_"
msgid "Undefined type \"%s\""
msgstr "未定义类型\"%s\""

#: Parser.ER_INV_MEMADDR Parser.ER_INV_MEMADDR
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_INV_MEMADDR"
msgid "Invalid memory address."
msgstr "无效的内存地址。"

#: Parser.ER_BIT_VAR_REF Parser.ER_BIT_VAR_REF
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_BIT_VAR_REF"
msgid "A bit variable reference expected."
msgstr "预期为位变量引用。"

#: Parser.ER_INV_MAD_DEV Parser.ER_INV_MAD_DEV
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_INV_MAD_DEV"
msgid "Invalid memory address for this device."
msgstr "此设备的内存地址无效。"

#: Parser.ER_EXP_VAR_IDE Parser.ER_EXP_VAR_IDE
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_EXP_VAR_IDE"
msgid "Identifier of variable expected."
msgstr "预期的变量的标识符。"

#: Parser.ER_UNKNOWN_ID_ Parser.ER_UNKNOWN_ID_
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_UNKNOWN_ID_"
msgid "Unknown identifier: %s"
msgstr "未知标识符： %s"

#: Parser.ER_IDE_CON_EXP Parser.ER_IDE_CON_EXP
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_IDE_CON_EXP"
msgid "Identifier of constant expected."
msgstr "应数常量的标识符。"

#: Parser.ER_NUM_ADD_EXP Parser.ER_NUM_ADD_EXP
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_NUM_ADD_EXP"
msgid "Numeric address expected."
msgstr "预期的数字地址。"

#: Parser.ER_IDE_TYP_EXP Parser.ER_IDE_TYP_EXP
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_IDE_TYP_EXP"
msgid "Identifier of type expected."
msgstr "预期的类型的标识符。"

#: Parser.ER_SEM_COM_EXP Parser.ER_SEM_COM_EXP
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_SEM_COM_EXP"
msgid "\":\" or \",\" expected."
msgstr "\"：\"或\"，预期。"

#: Parser.ER_EQU_COM_EXP Parser.ER_EQU_COM_EXP
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_EQU_COM_EXP"
msgid "\"=\" or \",\" expected."
msgstr "\"=\"或\"\"预期。"

#: Parser.ER_END_EXPECTE Parser.ER_END_EXPECTE
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_END_EXPECTE"
msgid "\"end\" expected."
msgstr "预期\"结束\"。"

#: Parser.ER_EOF_END_EXP Parser.ER_EOF_END_EXP
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_EOF_END_EXP"
msgid "Unexpected end of file. \"end\" expected."
msgstr "意外的文件结束。预期\"结束\"。"

#: Parser.ER_BOOL_EXPECT Parser.ER_BOOL_EXPECT
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_BOOL_EXPECT"
msgid "Boolean expression expected."
msgstr "预期布尔表达式。"

#: Parser.ER_UNKN_STRUCT Parser.ER_UNKN_STRUCT
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_UNKN_STRUCT"
msgid "Unknown structure."
msgstr "未知结构。"

#: Parser.ER_PROG_NAM_EX Parser.ER_PROG_NAM_EX
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_PROG_NAM_EX"
msgid "Program name expected."
msgstr "预期程序名称。"

#: Parser.ER_COMPIL_PROC Parser.ER_COMPIL_PROC
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_COMPIL_PROC"
msgid "There is a compilation in progress."
msgstr "正在编写一份汇编。"

#: Parser.ER_CON_EXP_EXP Parser.ER_CON_EXP_EXP
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_CON_EXP_EXP"
msgid "Constant expression expected."
msgstr "预期常量表达式。"

#: Parser.ER_NOT_AFT_END Parser.ER_NOT_AFT_END
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_NOT_AFT_END"
msgid "Syntax error. Nothing should be after \"END.\""
msgstr "语法错误。\"结束\"之后不应该是任何东西。"

#: Parser.ER_ELS_UNEXPEC Parser.ER_ELS_UNEXPEC
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_ELS_UNEXPEC"
msgid "\"else\" unexpected."
msgstr "\"否则\" 出乎意料。"

#: Parser.ER_INST_NEV_EXE Parser.ER_INST_NEV_EXE
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_INST_NEV_EXE"
msgid "Instruction will never execute."
msgstr "指令永远不会执行。"

#: Parser.ER_ONLY_ONE_REG Parser.ER_ONLY_ONE_REG
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_ONLY_ONE_REG"
msgid "Only one REGISTER parameter is allowed."
msgstr "只允许一个注册参数。"
 Parser.ER_VARIAB_EXPEC
#: Parser.ER_VARIAB_EXPEC
msgctxt "Parser.ER_VARIAB_EXPEC"
msgid "Variable expected."
msgstr "等待变量。"

#: Parser.ER_ONL_BYT_WORD Parser.ER_ONL_BYT_WORD
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_ONL_BYT_WORD"
msgid "Only BYTE or WORD index is allowed in FOR."
msgstr "在 FOR 中只允许字节或 WORD 索引。"

#: Parser.ER_ASIG_EXPECT Parser.ER_ASIG_EXPECT
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_ASIG_EXPECT"
msgid "\":=\" expected."
msgstr "\"：=\" 预期。"

#: Parser.ER_FIL_NOFOUND Parser.ER_FIL_NOFOUND
#, fuzzy
msgctxt "Parser.ER_FIL_NOFOUND"
msgid "File not found: %s"
msgstr "未找到文件： %s"

#: Parser.WA_UNUSED_CON_ Parser.WA_UNUSED_CON_
#, fuzzy
msgctxt "Parser.WA_UNUSED_CON_"
msgid "Unused constant: %s"
msgstr "未使用的常量： %s"

#: Parser.WA_UNUSED_VAR_ Parser.WA_UNUSED_VAR_
#, fuzzy
msgctxt "Parser.WA_UNUSED_VAR_"
msgid "Unused variable: %s"
msgstr "未使用的变量： %s"

#: Parser.WA_UNUSED_PRO_ Parser.WA_UNUSED_PRO_
#, fuzzy
msgctxt "Parser.WA_UNUSED_PRO_"
msgid "Unused procedure: %s"
msgstr "未使用的过程： %s"

#: Parser.MSG_RAM_USED Parser.MSG_RAM_USED
#, fuzzy
msgctxt "Parser.MSG_RAM_USED"
msgid "RAM Used   = "
msgstr "已用内存 |"

#: Parser.MSG_FLS_USED Parser.MSG_FLS_USED
#, fuzzy
msgctxt "Parser.MSG_FLS_USED"
msgid "Flash Used = "
msgstr "使用闪光灯 |"
 FrameSyntaxTree.TIT_MAIN
#: FrameSyntaxTree.TIT_MAIN
msgctxt "FrameSyntaxTree.TIT_MAIN"
msgid "Program"
msgstr "程序"
 FrameSyntaxTree.TIT_UNIT
#: FrameSyntaxTree.TIT_UNIT
msgctxt "FrameSyntaxTree.TIT_UNIT"
msgid "Units"
msgstr "单位"
 FrameSyntaxTree.TIT_CONS
#: FrameSyntaxTree.TIT_CONS
msgctxt "FrameSyntaxTree.TIT_CONS"
msgid "Constants"
msgstr "常量"
 FrameSyntaxTree.TIT_VARS
#: FrameSyntaxTree.TIT_VARS
msgctxt "FrameSyntaxTree.TIT_VARS"
msgid "Variables"
msgstr "变量"
 FrameSyntaxTree.TIT_FUNC
#: FrameSyntaxTree.TIT_FUNC
msgctxt "FrameSyntaxTree.TIT_FUNC"
msgid "Functions"
msgstr "功能"
 FrameSyntaxTree.TIT_OTHER
#: FrameSyntaxTree.TIT_OTHER
msgctxt "FrameSyntaxTree.TIT_OTHER"
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: FrameSyntaxTree.Label1.Caption FrameSyntaxTree.Label1.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FrameSyntaxTree.Label1.Caption"
msgid "Code Explorer"
msgstr "代码资源管理器"

#: FrameMessagesWin.MSG_INICOMP FrameMessagesWin.MSG_INICOMP
#, fuzzy
msgctxt "FrameMessagesWin.MSG_INICOMP"
msgid "Starting Compilation..."
msgstr "正在开始编译..."
 FrameMessagesWin.MSG_WARN
#: FrameMessagesWin.MSG_WARN
msgctxt "FrameMessagesWin.MSG_WARN"
msgid "Warning"
msgstr "警告"
 FrameMessagesWin.MSG_WARNS
#: FrameMessagesWin.MSG_WARNS
msgctxt "FrameMessagesWin.MSG_WARNS"
msgid "Warnings"
msgstr "警告"
 FrameMessagesWin.MSG_ERROR
#: FrameMessagesWin.MSG_ERROR
msgctxt "FrameMessagesWin.MSG_ERROR"
msgid "Error"
msgstr "错误"
 FrameMessagesWin.MSG_ERRORS
#: FrameMessagesWin.MSG_ERRORS
msgctxt "FrameMessagesWin.MSG_ERRORS"
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: FrameMessagesWin.MSG_COMPIL FrameMessagesWin.MSG_COMPIL
#, fuzzy
msgctxt "FrameMessagesWin.MSG_COMPIL"
msgid "Compiled in: "
msgstr "编译于："
 FrameMessagesWin.lblInform.Caption
#: FrameMessagesWin.lblInform.Caption
msgctxt "FrameMessagesWin.lblInform.Caption"
msgid "Information"
msgstr "信息"
 FrameMessagesWin.lblWarns.Caption
#: FrameMessagesWin.lblWarns.Caption
msgctxt "FrameMessagesWin.lblWarns.Caption"
msgid "Warnings"
msgstr "警告"
 FrameMessagesWin.lblErrors.Caption
#: FrameMessagesWin.lblErrors.Caption
msgctxt "FrameMessagesWin.lblErrors.Caption"
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: FrameMessagesWin.PanGrilla.Caption FrameMessagesWin.PanGrilla.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FrameMessagesWin.PanGrilla.Caption"
msgid "<< No messages >>"
msgstr "[无消息]"
 FrameEditView.MSG_NOFILES
#: FrameEditView.MSG_NOFILES
msgctxt "FrameEditView.MSG_NOFILES"
msgid "No files"
msgstr "无文件"

#: FrameEditView.MSG_PASFILES FrameEditView.MSG_PASFILES
#, fuzzy
msgctxt "FrameEditView.MSG_PASFILES"
msgid "Pascal Files"
msgstr "帕斯卡文件"
 FrameEditView.MSG_ALLFILES
#: FrameEditView.MSG_ALLFILES
msgctxt "FrameEditView.MSG_ALLFILES"
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: FrameEditView.MSG_MODIFSAV FrameEditView.MSG_MODIFSAV
#, fuzzy
msgctxt "FrameEditView.MSG_MODIFSAV"
msgid "File %s has been modified. Save?"
msgstr "文件 %s 已修改。救？"

#: FrameEditView.MSG_NOSYNFIL FrameEditView.MSG_NOSYNFIL
#, fuzzy
msgctxt "FrameEditView.MSG_NOSYNFIL"
msgid "Syntax file not found: %s"
msgstr "未找到语法文件： %s"

#: FrameEditView.lblBackground.Caption FrameEditView.lblBackground.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FrameEditView.lblBackground.Caption"
msgid "<< No files >>"
msgstr "[无文件]"
 FrameEditView.mnNewTab.Caption
#: FrameEditView.mnNewTab.Caption
msgctxt "FrameEditView.mnNewTab.Caption"
msgid "New"
msgstr "不能”插入“新文件。新文件将被移动到无组织的…"
 FrameEditView.mnCloseTab.Caption
#: FrameEditView.mnCloseTab.Caption
msgctxt "FrameEditView.mnCloseTab.Caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"
 FrameEditView.mnCloseAll.Caption
#: FrameEditView.mnCloseAll.Caption
msgctxt "FrameEditView.mnCloseAll.Caption"
msgid "Close All"
msgstr "关闭所有"

#: FrameEditView.if mnRecents<>nil then mnRecents.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FrameEditView.if mnRecents<>nil then mnRecents.Caption"
msgid "&Recents"
msgstr "• 最近"
 FormPrincipal.mnFile.Caption
#: FormPrincipal.mnFile.Caption
msgctxt "FormPrincipal.mnFile.Caption"
msgid "&File"
msgstr "&文件"
 FormPrincipal.mnEdit.Caption
#: FormPrincipal.mnEdit.Caption
msgctxt "FormPrincipal.mnEdit.Caption"
msgid "&Edit"
msgstr "&编辑"
 FormPrincipal.mnFind.Caption
#: FormPrincipal.mnFind.Caption
msgctxt "FormPrincipal.mnFind.Caption"
msgid "&Search"
msgstr "&搜索"
 FormPrincipal.mnView.Caption
#: FormPrincipal.mnView.Caption
msgctxt "FormPrincipal.mnView.Caption"
msgid "&View"
msgstr "&视图"
 FormPrincipal.mnTools.Caption
#: FormPrincipal.mnTools.Caption
msgctxt "FormPrincipal.mnTools.Caption"
msgid "&Tools"
msgstr "&工具"
 FormPrincipal.acArcNewProj.Caption
#: FormPrincipal.acArcNewProj.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acArcNewProj.Caption"
msgid "New &Project"
msgstr "新建项目"

#: FormPrincipal.acArcNewFile.Caption FormPrincipal.acArcNewFile.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormPrincipal.acArcNewFile.Caption"
msgid "New &File"
msgstr "新文件"
 FormPrincipal.acArcNewFile.Hint
#: FormPrincipal.acArcNewFile.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acArcNewFile.Hint"
msgid "New File"
msgstr "新文件"
 FormPrincipal.acArcNewProj.Hint
#: FormPrincipal.acArcNewProj.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acArcNewProj.Hint"
msgid "New &Project"
msgstr "新建项目"
 FormPrincipal.acArcOpen.Caption
#: FormPrincipal.acArcOpen.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acArcOpen.Caption"
msgid "&Open..."
msgstr "打开(&O)..."
 FormPrincipal.acArcOpen.Hint
#: FormPrincipal.acArcOpen.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acArcOpen.Hint"
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"
 FormPrincipal.acArcSave.Caption
#: FormPrincipal.acArcSave.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acArcSave.Caption"
msgid "&Save"
msgstr "&保存"
 FormPrincipal.acArcSave.Hint
#: FormPrincipal.acArcSave.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acArcSave.Hint"
msgid "Save file"
msgstr "保存文件"
 FormPrincipal.acArcSaveAs.Caption
#: FormPrincipal.acArcSaveAs.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acArcSaveAs.Caption"
msgid "Sa&ve As..."
msgstr "另存为... (&V)"
 FormPrincipal.acArcSaveAs.Hint
#: FormPrincipal.acArcSaveAs.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acArcSaveAs.Hint"
msgid "Save file as..."
msgstr "文件另存为..."

#: FormPrincipal.acArcCloseFile.Caption FormPrincipal.acArcCloseFile.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormPrincipal.acArcCloseFile.Caption"
msgid "&Close File"
msgstr "•关闭文件"
 FormPrincipal.acArcCloseProj.Caption
#: FormPrincipal.acArcCloseProj.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acArcCloseProj.Caption"
msgid "Close Project"
msgstr "关闭项目"
 FormPrincipal.mnSamples.Caption
#: FormPrincipal.mnSamples.Caption
msgctxt "FormPrincipal.mnSamples.Caption"
msgid "Samples"
msgstr "采样"
 FormPrincipal.acArcQuit.Caption
#: FormPrincipal.acArcQuit.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acArcQuit.Caption"
msgid "&Quit"
msgstr "&退出"

#: FormPrincipal.acArcQuit.Hint FormPrincipal.acArcQuit.Hint
#, fuzzy
msgctxt "FormPrincipal.acArcQuit.Hint"
msgid "Close the program"
msgstr "关闭程序"
 FormPrincipal.acEdUndo.Caption
#: FormPrincipal.acEdUndo.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acEdUndo.Caption"
msgid "&Undo"
msgstr "&撤销"
 FormPrincipal.acEdUndo.Hint
#: FormPrincipal.acEdUndo.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acEdUndo.Hint"
msgid "Undo"
msgstr "撤销"
 FormPrincipal.acEdRedo.Caption
#: FormPrincipal.acEdRedo.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acEdRedo.Caption"
msgid "&Redo"
msgstr "&重做"
 FormPrincipal.acEdRedo.Hint
#: FormPrincipal.acEdRedo.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acEdRedo.Hint"
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: FormPrincipal.acEdCut.Caption FormPrincipal.acEdCut.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormPrincipal.acEdCut.Caption"
msgid "C&ut"
msgstr "C&ut"
 FormPrincipal.acEdCut.Hint
#: FormPrincipal.acEdCut.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acEdCut.Hint"
msgid "Cut"
msgstr "剪切"
 FormPrincipal.acEdCopy.Caption
#: FormPrincipal.acEdCopy.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acEdCopy.Caption"
msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"
 FormPrincipal.acEdCopy.Hint
#: FormPrincipal.acEdCopy.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acEdCopy.Hint"
msgid "Copy"
msgstr "复制"
 FormPrincipal.acEdPaste.Caption
#: FormPrincipal.acEdPaste.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acEdPaste.Caption"
msgid "&Paste"
msgstr "粘贴(&P)"
 FormPrincipal.acEdPaste.Hint
#: FormPrincipal.acEdPaste.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acEdPaste.Hint"
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"
 FormPrincipal.acEdSelecAll.Caption
#: FormPrincipal.acEdSelecAll.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acEdSelecAll.Caption"
msgid "Select &All"
msgstr "全选（＆A）"
 FormPrincipal.acEdSelecAll.Hint
#: FormPrincipal.acEdSelecAll.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acEdSelecAll.Hint"
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: FormPrincipal.acBusFind.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acBusFind.Caption"
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: FormPrincipal.acBusFind.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acBusFind.Hint"
msgid "Search text"
msgstr "搜索文字"

#: FormPrincipal.acBusFindNxt.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormPrincipal.acBusFindNxt.Caption"
msgid "Search &Next"
msgstr "搜索下一步"

#: FormPrincipal.acBusFindNxt.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acBusFindNxt.Hint"
msgid "Search Next"
msgstr "搜索下一步"

#: FormPrincipal.acBusReplac.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acBusReplac.Caption"
msgid "&Replace..."
msgstr "替换..."

#: FormPrincipal.acBusReplac.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acBusReplac.Hint"
msgid "Replace text"
msgstr "区段标题文本"

#: FormPrincipal.acViewMsgPan.Caption FormPrincipal.acViewMsgPan.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormPrincipal.acViewMsgPan.Caption"
msgid "&Messages Panel"
msgstr "& 消息面板"

#: FormPrincipal.acViewMsgPan.Hint FormPrincipal.acViewMsgPan.Hint
#, fuzzy
msgctxt "FormPrincipal.acViewMsgPan.Hint"
msgid "Show/hide Messages Panel"
msgstr "显示/隐藏消息面板"
 FormPrincipal.acViewStatbar.Caption
#: FormPrincipal.acViewStatbar.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acViewStatbar.Caption"
msgid "&Status Bar"
msgstr "状态栏"

#: FormPrincipal.acViewStatbar.Hint FormPrincipal.acViewStatbar.Hint
#, fuzzy
msgctxt "FormPrincipal.acViewStatbar.Hint"
msgid "Show/hide Status Bar"
msgstr "显示/隐藏状态栏"
 FormPrincipal.acViewToolbar.Caption
#: FormPrincipal.acViewToolbar.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acViewToolbar.Caption"
msgid "&Tool Bar"
msgstr "工具条"

#: FormPrincipal.acViewToolbar.Hint FormPrincipal.acViewToolbar.Hint
#, fuzzy
msgctxt "FormPrincipal.acViewToolbar.Hint"
msgid "Show/hide Tool Bar"
msgstr "显示/隐藏工具栏"

#: FormPrincipal.acViewSynTree.Caption FormPrincipal.acViewSynTree.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormPrincipal.acViewSynTree.Caption"
msgid "&Code explorer"
msgstr "&代码资源管理器"
 FormPrincipal.acToolCompil.Caption
#: FormPrincipal.acToolCompil.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acToolCompil.Caption"
msgid "&Compile"
msgstr "编译(&C)"

#: FormPrincipal.acToolCompil.Hint FormPrincipal.acToolCompil.Hint
#, fuzzy
msgctxt "FormPrincipal.acToolCompil.Hint"
msgid "Compile the source code"
msgstr "编译源代码"

#: FormPrincipal.acToolComEjec.Caption FormPrincipal.acToolComEjec.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormPrincipal.acToolComEjec.Caption"
msgid "Compile and E&xecute"
msgstr "编译和 E&xecute"

#: FormPrincipal.acToolComEjec.Hint FormPrincipal.acToolComEjec.Hint
#, fuzzy
msgctxt "FormPrincipal.acToolComEjec.Hint"
msgid "Compile and Execute"
msgstr "编译和执行"

#: FormPrincipal.acToolPICExpl.Caption FormPrincipal.acToolPICExpl.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormPrincipal.acToolPICExpl.Caption"
msgid "PIC E&xplorer"
msgstr "图片 E & xplorer"

#: FormPrincipal.acToolPICExpl.Hint FormPrincipal.acToolPICExpl.Hint
#, fuzzy
msgctxt "FormPrincipal.acToolPICExpl.Hint"
msgid "Open the PIC devices explorer"
msgstr "打开 PIC 设备资源管理器"
 FormPrincipal.acToolConfig.Caption
#: FormPrincipal.acToolConfig.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acToolConfig.Caption"
msgid "&Settings"
msgstr "&设置"

#: FormPrincipal.acToolConfig.Hint FormPrincipal.acToolConfig.Hint
#, fuzzy
msgctxt "FormPrincipal.acToolConfig.Hint"
msgid "Settings dialog"
msgstr "设置对话框"

#: FormPrincipal.acToolFindDec.Caption FormPrincipal.acToolFindDec.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormPrincipal.acToolFindDec.Caption"
msgid "Find declaration"
msgstr "查找声明"
 FormConfig.Caption
#: FormConfig.Caption
msgctxt "FormConfig.Caption"
msgid "Settings"
msgstr "设置"
 FormConfig.BitAceptar.Caption
#: FormConfig.BitAceptar.Caption
msgctxt "FormConfig.BitAceptar.Caption"
msgid "&OK"
msgstr "&确认"
 FormConfig.BitAplicar.Caption
#: FormConfig.BitAplicar.Caption
msgctxt "FormConfig.BitAplicar.Caption"
msgid "&Apply"
msgstr "&应用"
 FormConfig.BitCancel.Caption
#: FormConfig.BitCancel.Caption
msgctxt "FormConfig.BitCancel.Caption"
msgid "&Cancel"
msgstr "&取消"

#: FormConfig.tabGeneral.Caption
msgctxt "FormConfig.tabGeneral.Caption"
msgid "General"
msgstr "常规"
 FormConfig.RadioGroup1.Caption
#: FormConfig.RadioGroup1.Caption
msgctxt "FormConfig.RadioGroup1.Caption"
msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"
 FormConfig.RadioGroup1.Items[0]
#: FormConfig.RadioGroup1.Items[0]
msgctxt "FormConfig.RadioGroup1.Items[0]"
msgid "Small Icons"
msgstr "小图标"
 FormConfig.RadioGroup1.Items[1]
#: FormConfig.RadioGroup1.Items[1]
msgctxt "FormConfig.RadioGroup1.Items[1]"
msgid "Big Icons"
msgstr "大图标"

#: FormConfig.label1.Caption FormConfig.label1.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.label1.Caption"
msgid "Units Path:"
msgstr "单位路径："

#: FormConfig.chkAutSynChk.Caption FormConfig.chkAutSynChk.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.chkAutSynChk.Caption"
msgid "Automatic Syntax checking"
msgstr "自动语法检查"

#: FormConfig.grpTabEdiState.Caption FormConfig.grpTabEdiState.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.grpTabEdiState.Caption"
msgid "Tab Editor State"
msgstr "选项卡编辑器状态"

#: FormConfig.grpTabEdiState.Items[0] FormConfig.grpTabEdiState.Items[0]
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.grpTabEdiState.Items[0]"
msgid "&Show always"
msgstr "• 始终显示"

#: FormConfig.grpTabEdiState.Items[1] FormConfig.grpTabEdiState.Items[1]
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.grpTabEdiState.Items[1]"
msgid "Hide for &One file"
msgstr "隐藏为 &一个文件"

#: FormConfig.grpTabEdiState.Items[2] FormConfig.grpTabEdiState.Items[2]
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.grpTabEdiState.Items[2]"
msgid "&Hide always"
msgstr "• 始终隐藏"
 FormConfig.Label2.Caption
#: FormConfig.Label2.Caption
msgctxt "FormConfig.Label2.Caption"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: FormConfig.tabEnviron.Caption
msgctxt "FormConfig.tabEnviron.Caption"
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: FormConfig.chkLoadLast.Caption FormConfig.chkLoadLast.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.chkLoadLast.Caption"
msgid "Load last file edited"
msgstr "加载上次编辑的文件"

#: FormConfig.lblMessPan1.Caption FormConfig.lblMessPan1.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.lblMessPan1.Caption"
msgid "Message Panel Back color"
msgstr "消息面板背面颜色"

#: FormConfig.lblMessPan2.Caption FormConfig.lblMessPan2.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.lblMessPan2.Caption"
msgid "Message Panel Text color:"
msgstr "消息面板文本颜色："

#: FormConfig.lblMessPan3.Caption FormConfig.lblMessPan3.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.lblMessPan3.Caption"
msgid "Message Panel Error color:"
msgstr "消息面板错误颜色："

#: FormConfig.lblMessPan4.Caption FormConfig.lblMessPan4.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.lblMessPan4.Caption"
msgid "Message Panel Selec. color:"
msgstr "消息面板 Selec.颜色："

#: FormConfig.lblPanelCol.Caption FormConfig.lblPanelCol.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.lblPanelCol.Caption"
msgid "Panels Color:"
msgstr "面板颜色："

#: FormConfig.lblSplitterCol.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.lblSplitterCol.Caption"
msgid "Splitters color:"
msgstr "拆分器颜色："

#: FormConfig.lblCodExplCol1.Caption FormConfig.lblCodExplCol1.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.lblCodExplCol1.Caption"
msgid "Code Explorer Back color:"
msgstr "代码资源管理器背面颜色："

#: FormConfig.lblCodExplCol2.Caption FormConfig.lblCodExplCol2.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.lblCodExplCol2.Caption"
msgid "Code Explorer Text Color:"
msgstr "代码资源管理器文本颜色："

#: FormConfig.butDefval.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.butDefval.Caption"
msgid "Set &Default Values"
msgstr "设置和默认值"

#: FormConfig.tabEditor.Caption
msgctxt "FormConfig.tabEditor.Caption"
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: FormConfig.tabSyntax.Caption
msgctxt "FormConfig.tabSyntax.Caption"
msgid "Syntax"
msgstr "语法"

#: FormConfig.tabEnsamb.Caption
msgctxt "FormConfig.tabEnsamb.Caption"
msgid "Assembler"
msgstr "汇编器"

#: FormConfig.chkIncHeadMpu.Caption FormConfig.chkIncHeadMpu.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.chkIncHeadMpu.Caption"
msgid "Include MPU &Header"
msgstr "包括 MPU + 标题"

#: FormConfig.chkIncDecVar.Caption FormConfig.chkIncDecVar.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.chkIncDecVar.Caption"
msgid "Include &Variables declaration"
msgstr "包括 &变量声明"
 FormConfig.RadioGroup2.Caption
#: FormConfig.RadioGroup2.Caption
msgctxt "FormConfig.RadioGroup2.Caption"
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: FormConfig.chkExcUnused.Caption FormConfig.chkExcUnused.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.chkExcUnused.Caption"
msgid "Exclude unused"
msgstr "排除未使用的"

#: FormConfig.chkIncAddress.Caption FormConfig.chkIncAddress.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.chkIncAddress.Caption"
msgid "Include &Memory Address"
msgstr "包括和内存地址"

#: FormConfig.chkIncComment.Caption FormConfig.chkIncComment.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.chkIncComment.Caption"
msgid "Include &Comments"
msgstr "包括和评论"

#: FormConfig.chkIncComment2.Caption FormConfig.chkIncComment2.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.chkIncComment2.Caption"
msgid "Include &Detailed comments"
msgstr "包括 +详细评论"

#: FormConfig.chkIncVarName.Caption FormConfig.chkIncVarName.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.chkIncVarName.Caption"
msgid "Include &Variable Names"
msgstr "包括 &变量名称"

#: FormConfig.tabOutput.Caption
msgctxt "FormConfig.tabOutput.Caption"
msgid "Compiler"
msgstr "编译器"

#: FormConfig.chkShowErrMsg.Caption FormConfig.chkShowErrMsg.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.chkShowErrMsg.Caption"
msgid "&Show Error Messages"
msgstr "•显示错误消息"

#: FormConfig.grpOptimLev.Caption FormConfig.grpOptimLev.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.grpOptimLev.Caption"
msgid "Optimization Level:"
msgstr "优化级别："
 FormConfig.grpOptimLev.Items[0]
#: FormConfig.grpOptimLev.Items[0]
msgctxt "FormConfig.grpOptimLev.Items[0]"
msgid "Fool"
msgstr "弄臣"
 FormConfig.grpOptimLev.Items[1]
#: FormConfig.grpOptimLev.Items[1]
msgctxt "FormConfig.grpOptimLev.Items[1]"
msgid "Smart"
msgstr "智能"

#: FormConfig.chkOptBnkAftIF.Caption FormConfig.chkOptBnkAftIF.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.chkOptBnkAftIF.Caption"
msgid "After IF structure"
msgstr "在 IF 结构之后"

#: FormConfig.chkOptBnkBefPro.Caption FormConfig.chkOptBnkBefPro.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.chkOptBnkBefPro.Caption"
msgid "Before Procedures"
msgstr "程序前"

#: FormConfig.chkOptBnkAftPro.Caption FormConfig.chkOptBnkAftPro.Caption
#, fuzzy
msgctxt "FormConfig.chkOptBnkAftPro.Caption"
msgid "After Procedures"
msgstr "程序后"

#: CfgSynEdit.Label6.Caption
msgctxt "CfgSynEdit.Label6.Caption"
msgid "&Font:"
msgstr "字体(&F):"

#: CfgSynEdit.Label7.Caption
msgctxt "CfgSynEdit.Label7.Caption"
msgid "&Size:"
msgstr "大小（＆s）"

#: CfgSynEdit.Label8.Caption CfgSynEdit.Label8.Caption
#, fuzzy
msgctxt "CfgSynEdit.Label8.Caption"
msgid "Back color:"
msgstr "背面颜色："
 CfgSynEdit.Label9.Caption
#: CfgSynEdit.Label9.Caption
msgctxt "CfgSynEdit.Label9.Caption"
msgid "Font Color:"
msgstr "字体颜色："

#: CfgSynEdit.chkViewVScroll.Caption
#, fuzzy
msgctxt "CfgSynEdit.chkViewVScroll.Caption"
msgid "&Vertical Scrollbar"
msgstr "•垂直滚动条"

#: CfgSynEdit.chkViewHScroll.Caption
#, fuzzy
msgctxt "CfgSynEdit.chkViewHScroll.Caption"
msgid "&Horizontal Scrollbar"
msgstr "•水平滚动条"

#: CfgSynEdit.chkAutoindent.Caption CfgSynEdit.chkAutoindent.Caption
#, fuzzy
msgctxt "CfgSynEdit.chkAutoindent.Caption"
msgid "Autoindent"
msgstr "自动缩进"

#: CfgSynEdit.chkHighCurWord.Caption CfgSynEdit.chkHighCurWord.Caption
#, fuzzy
msgctxt "CfgSynEdit.chkHighCurWord.Caption"
msgid "Highlight current word"
msgstr "突出显示当前单词"

#: CfgSynEdit.chkHighCurLin.Caption CfgSynEdit.chkHighCurLin.Caption
#, fuzzy
msgctxt "CfgSynEdit.chkHighCurLin.Caption"
msgid "Hightlight current line"
msgstr "高光电流线"
 CfgSynEdit.chkVerPanVer.Caption
#: CfgSynEdit.chkVerPanVer.Caption
msgctxt "CfgSynEdit.chkVerPanVer.Caption"
msgid "Gutter"
msgstr "间距"

#: CfgSynEdit.chkVerNumLin.Caption CfgSynEdit.chkVerNumLin.Caption
#, fuzzy
msgctxt "CfgSynEdit.chkVerNumLin.Caption"
msgid "Show line number"
msgstr "显示行号"

#: CfgSynEdit.label2.Caption CfgSynEdit.label2.Caption
#, fuzzy
msgctxt "CfgSynEdit.label2.Caption"
msgid "Back color:"
msgstr "背面颜色："

#: CfgSynEdit.chkVerMarPle.Caption CfgSynEdit.chkVerMarPle.Caption
#, fuzzy
msgctxt "CfgSynEdit.chkVerMarPle.Caption"
msgid "Show folding marks"
msgstr "显示折叠标记"
 CfgSynEdit.label3.Caption
#: CfgSynEdit.label3.Caption
msgctxt "CfgSynEdit.label3.Caption"
msgid "Text color:"
msgstr "文本颜色:"
 CfgExtTool.label1.Caption
#: CfgExtTool.label1.Caption
msgctxt "CfgExtTool.label1.Caption"
msgid "Name:"
msgstr ""
 CfgExtTool.label2.Caption
#: CfgExtTool.label2.Caption
msgctxt "CfgExtTool.label2.Caption"
msgid "Program Path:"
msgstr ""
 CfgExtTool.label3.Caption
#: CfgExtTool.label3.Caption
msgctxt "CfgExtTool.label3.Caption"
msgid "Command line:"
msgstr ""
 CfgExtTool.label5.Caption
#: CfgExtTool.label5.Caption
msgctxt "CfgExtTool.label5.Caption"
msgid "To reference the output *.hex file, use $(hexFile)"
msgstr ""
 CfgExtTool.label6.Caption
#: CfgExtTool.label6.Caption
msgctxt "CfgExtTool.label6.Caption"
msgid "To reference the source file, use ${mainFile}"
msgstr ""
 CfgExtTool.label4.Caption
#: CfgExtTool.label4.Caption
msgctxt "CfgExtTool.label4.Caption"
msgid "16x16 icon:"
msgstr ""
 CfgExtTool.label7.Caption
#: CfgExtTool.label7.Caption
msgctxt "CfgExtTool.label7.Caption"
msgid "32x32 icon:"
msgstr ""
 CfgExtTool.chkWaitExit.Caption
#: CfgExtTool.chkWaitExit.Caption
msgctxt "CfgExtTool.chkWaitExit.Caption"
msgid "&Wait on exit"
msgstr ""
 CfgExtTool.chkShowTBar.Caption
#: CfgExtTool.chkShowTBar.Caption
msgctxt "CfgExtTool.chkShowTBar.Caption"
msgid "&Show in Toolbar"
msgstr ""
 CfgExtTool.butTest.Caption
#: CfgExtTool.butTest.Caption
msgctxt "CfgExtTool.butTest.Caption"
msgid "&Test"
msgstr ""
 CfgExtTool.butAdd.Caption
#: CfgExtTool.butAdd.Caption
msgctxt "CfgExtTool.butAdd.Caption"
msgid "&Add"
msgstr ""
 CfgExtTool.butRemove.Caption
#: CfgExtTool.butRemove.Caption
msgctxt "CfgExtTool.butRemove.Caption"
msgid "&Remove"
msgstr ""
 CfgExtTool.ER_FAIL_EXEC_
#: CfgExtTool.ER_FAIL_EXEC_
msgctxt "CfgExtTool.ER_FAIL_EXEC_"
msgid "Fail executing: %s"
msgstr ""
 CfgExtTool.PRE_TOOL_NAME
#: CfgExtTool.PRE_TOOL_NAME
msgctxt "CfgExtTool.PRE_TOOL_NAME"
msgid "Tool"
msgstr ""
 CfgExtTool.ER_ICO_FIL_UNEXIS_
#: CfgExtTool.ER_ICO_FIL_UNEXIS_
msgctxt "CfgExtTool.ER_ICO_FIL_UNEXIS_"
msgid "Icon file doesn't exist: %s"
msgstr ""
 CfgExtTool.ER_BOTH_ICO_SPEC
#: CfgExtTool.ER_BOTH_ICO_SPEC
msgctxt "CfgExtTool.ER_BOTH_ICO_SPEC"
msgid "Both icon files must be specified."
msgstr ""

#: CfgSynEdit.label10.Caption
msgctxt "CfgSynEdit.label10.Caption"
msgid "Back color:"
msgstr ""

#: CfgSynEdit.label11.Caption
msgctxt "CfgSynEdit.label11.Caption"
msgid "Text color:"
msgstr ""

#: CfgSynEdit.label12.Caption
msgctxt "CfgSynEdit.label12.Caption"
msgid "Frame color:"
msgstr ""

#: CfgSynEdit.chkFullWord.Caption
msgctxt "CfgSynEdit.chkFullWord.Caption"
msgid "Full Word"
msgstr ""

#: CompBase.ER_IDEN_EXPECT
msgctxt "CompBase.ER_IDEN_EXPECT"
msgid "Identifier expected."
msgstr ""

#: CompBase.ER_NOT_IMPLEM_
msgctxt "CompBase.ER_NOT_IMPLEM_"
msgid "Not implemented: \"%s\""
msgstr ""

#: CompBase.ER_DUPLIC_IDEN
msgctxt "CompBase.ER_DUPLIC_IDEN"
msgid "Duplicated identifier: \"%s\""
msgstr ""

#: CompBase.ER_UNDEF_TYPE_
msgctxt "CompBase.ER_UNDEF_TYPE_"
msgid "Undefined type \"%s\""
msgstr ""

#: CompBase.ER_SEMIC_EXPEC
msgctxt "CompBase.ER_SEMIC_EXPEC"
msgid "\";\" expected."
msgstr ""

#: CompBase.ER_STR_EXPECTED
msgctxt "CompBase.ER_STR_EXPECTED"
msgid "\"%s\" expected."
msgstr ""

#: CompBase.ER_TYP_PARM_ER_
msgctxt "CompBase.ER_TYP_PARM_ER_"
msgid "Type parameters error on %s"
msgstr ""

#: CompBase.ER_UNKNOWN_IDE_
msgctxt "CompBase.ER_UNKNOWN_IDE_"
msgid "Unknown identifier: %s"
msgstr ""

#: CompBase.ER_IN_EXPRESSI
msgctxt "CompBase.ER_IN_EXPRESSI"
msgid "Error in expression. \")\" expected."
msgstr ""

#: CompBase.ER_OPERAN_EXPEC
msgctxt "CompBase.ER_OPERAN_EXPEC"
msgid "Operand expected."
msgstr ""

#: CompBase.ER_ILLEG_OPERA_
msgctxt "CompBase.ER_ILLEG_OPERA_"
msgid "Illegal Operation: %s"
msgstr ""

#: CompBase.ER_UND_OPER_TY_
msgctxt "CompBase.ER_UND_OPER_TY_"
msgid "Undefined operator: %s for type: %s"
msgstr ""

#: CompBase.ER_CAN_AP_OPER_
msgctxt "CompBase.ER_CAN_AP_OPER_"
msgid "Cannot apply the operator \"%s\" to type \"%s\""
msgstr ""

#: CompBase.ER_IN_CHARACTER
msgctxt "CompBase.ER_IN_CHARACTER"
msgid "Error in character."
msgstr ""

#: CompBase.ER_INV_COD_CHAR
msgctxt "CompBase.ER_INV_COD_CHAR"
msgid "Invalid code for char."
msgstr ""

#: CompBase.ER_IDE_TYP_EXP
msgctxt "CompBase.ER_IDE_TYP_EXP"
msgid "Identifier of type expected."
msgstr ""

#: CompBase.ER_ONLY_ONE_REG
msgctxt "CompBase.ER_ONLY_ONE_REG"
msgid "Only one REGISTER parameter is allowed."
msgstr ""

#: CompBase.ER_RA_HAV_USED
msgctxt "CompBase.ER_RA_HAV_USED"
msgid "Register A has been used."
msgstr ""

#: Compiler.ER_NOT_IMPLEM_
msgctxt "Compiler.ER_NOT_IMPLEM_"
msgid "Not implemented: \"%s\""
msgstr ""

#: Compiler.ER_IDEN_EXPECT
msgctxt "Compiler.ER_IDEN_EXPECT"
msgid "Identifier expected."
msgstr ""

#: Compiler.ER_DUPLIC_IDEN
msgctxt "Compiler.ER_DUPLIC_IDEN"
msgid "Duplicated identifier: \"%s\""
msgstr ""

#: Compiler.ER_INVAL_FLOAT
msgctxt "Compiler.ER_INVAL_FLOAT"
msgid "Unvalid float number."
msgstr ""

#: Compiler.ER_NOTYPDEFNUM
msgctxt "Compiler.ER_NOTYPDEFNUM"
msgid "No type defined to accommodate this number."
msgstr ""

#: Compiler.ER_INV_MEMADDR
msgctxt "Compiler.ER_INV_MEMADDR"
msgid "Invalid memory address."
msgstr ""

#: Compiler.ER_BIT_VAR_REF
msgctxt "Compiler.ER_BIT_VAR_REF"
msgid "A bit variable reference expected."
msgstr ""

#: Compiler.ER_EXP_VAR_IDE
msgctxt "Compiler.ER_EXP_VAR_IDE"
msgid "Identifier of variable expected."
msgstr ""

#: Compiler.ER_UNKNOWN_ID_
msgctxt "Compiler.ER_UNKNOWN_ID_"
msgid "Unknown identifier: %s"
msgstr ""

#: Compiler.ER_IDE_CON_EXP
msgctxt "Compiler.ER_IDE_CON_EXP"
msgid "Identifier of constant expected."
msgstr ""

#: Compiler.ER_NUM_ADD_EXP
msgctxt "Compiler.ER_NUM_ADD_EXP"
msgid "Numeric address expected."
msgstr ""

#: Compiler.ER_IDE_TYP_EXP
msgctxt "Compiler.ER_IDE_TYP_EXP"
msgid "Identifier of type expected."
msgstr ""

#: Compiler.ER_SEM_COM_EXP
msgctxt "Compiler.ER_SEM_COM_EXP"
msgid "\":\" or \",\" expected."
msgstr ""

#: Compiler.ER_EQU_COM_EXP
msgctxt "Compiler.ER_EQU_COM_EXP"
msgid "\"=\" or \",\" expected."
msgstr ""

#: Compiler.ER_COMPIL_PROC
msgctxt "Compiler.ER_COMPIL_PROC"
msgid "There is a compilation in progress."
msgstr ""

#: Compiler.ER_CON_EXP_EXP
msgctxt "Compiler.ER_CON_EXP_EXP"
msgid "Constant expression expected."
msgstr ""

#: Compiler.ER_FIL_NOFOUND
msgctxt "Compiler.ER_FIL_NOFOUND"
msgid "File not found: %s"
msgstr ""

#: Compiler.WA_UNUSED_CON_
msgctxt "Compiler.WA_UNUSED_CON_"
msgid "Unused constant: %s"
msgstr ""

#: Compiler.WA_UNUSED_VAR_
msgctxt "Compiler.WA_UNUSED_VAR_"
msgid "Unused variable: %s"
msgstr ""

#: Compiler.WA_UNUSED_PRO_
msgctxt "Compiler.WA_UNUSED_PRO_"
msgid "Unused procedure: %s"
msgstr ""

#: Compiler.MSG_RAM_USED
msgctxt "Compiler.MSG_RAM_USED"
msgid "RAM Used   = "
msgstr ""

#: Compiler.MSG_FLS_USED
msgctxt "Compiler.MSG_FLS_USED"
msgid "Flash Used = "
msgstr ""

#: Compiler.ER_ARR_SIZ_BIG
msgctxt "Compiler.ER_ARR_SIZ_BIG"
msgid "Array size to big."
msgstr ""

#: Compiler.ER_INV_ARR_SIZ
msgctxt "Compiler.ER_INV_ARR_SIZ"
msgid "Invalid array size."
msgstr ""

#: CompMain.ER_INV_MEMADDR
msgctxt "CompMain.ER_INV_MEMADDR"
msgid "Invalid memory address."
msgstr ""

#: CompMain.ER_EXP_VAR_IDE
msgctxt "CompMain.ER_EXP_VAR_IDE"
msgid "Identifier of variable expected."
msgstr ""

#: CompMain.ER_NUM_ADD_EXP
msgctxt "CompMain.ER_NUM_ADD_EXP"
msgid "Numeric address expected."
msgstr ""

#: CompMain.ER_CON_EXP_EXP
msgctxt "CompMain.ER_CON_EXP_EXP"
msgid "Constant expression expected."
msgstr ""

#: CompMain.ER_EQU_EXPECTD
msgctxt "CompMain.ER_EQU_EXPECTD"
msgid "\"=\" expected."
msgstr ""

#: CompMain.ER_IDEN_EXPECT
msgctxt "CompMain.ER_IDEN_EXPECT"
msgid "Identifier expected."
msgstr ""

#: CompMain.ER_NOT_IMPLEM_
msgctxt "CompMain.ER_NOT_IMPLEM_"
msgid "Not implemented: \"%s\""
msgstr ""

#: CompMain.ER_SEM_COM_EXP
msgctxt "CompMain.ER_SEM_COM_EXP"
msgid "\":\" or \",\" expected."
msgstr ""

#: CompMain.ER_INV_ARR_SIZ
msgctxt "CompMain.ER_INV_ARR_SIZ"
msgid "Invalid array size."
msgstr ""

#: CompMain.ER_ARR_SIZ_BIG
msgctxt "CompMain.ER_ARR_SIZ_BIG"
msgid "Array size to big."
msgstr ""

#: CompMain.ER_IDE_TYP_EXP
msgctxt "CompMain.ER_IDE_TYP_EXP"
msgid "Identifier of type expected."
msgstr ""

#: CompMain.ER_IDE_CON_EXP
msgctxt "CompMain.ER_IDE_CON_EXP"
msgid "Identifier of constant expected."
msgstr ""

#: CompMain.ER_EQU_COM_EXP
msgctxt "CompMain.ER_EQU_COM_EXP"
msgid "\"=\" or \",\" expected."
msgstr ""

#: CompMain.ER_DUPLIC_IDEN
msgctxt "CompMain.ER_DUPLIC_IDEN"
msgid "Duplicated identifier: \"%s\""
msgstr ""

#: CompMain.ER_NOTYPDEF_NU
msgctxt "CompMain.ER_NOTYPDEF_NU"
msgid "No type defined to allocate this number."
msgstr ""

#: CompMain.ER_EOF_END_EXP
msgctxt "CompMain.ER_EOF_END_EXP"
msgid "Unexpected end of file. \"end\" expected."
msgstr ""

#: CompMain.ER_ELS_UNEXPEC
msgctxt "CompMain.ER_ELS_UNEXPEC"
msgid "\"else\" unexpected."
msgstr ""

#: CompMain.ER_END_EXPECTE
msgctxt "CompMain.ER_END_EXPECTE"
msgid "\"end\" expected."
msgstr ""

#: CompMain.ER_NOT_AFT_END
msgctxt "CompMain.ER_NOT_AFT_END"
msgid "Syntax error. Nothing should be after \"END.\""
msgstr ""

#: CompMain.ER_ONLY_ONE_REG
msgctxt "CompMain.ER_ONLY_ONE_REG"
msgid "Only one REGISTER parameter is allowed."
msgstr ""

#: CompMain.ER_BOOL_EXPECT
msgctxt "CompMain.ER_BOOL_EXPECT"
msgid "Boolean expression expected."
msgstr ""

#: CompMain.ER_INST_NEV_EXE
msgctxt "CompMain.ER_INST_NEV_EXE"
msgid "Instruction will never execute."
msgstr ""

#: CompMain.ER_UNKN_STRUCT
msgctxt "CompMain.ER_UNKN_STRUCT"
msgid "Unknown structure."
msgstr ""

#: CompMain.ER_ERR_IN_NUMB
msgctxt "CompMain.ER_ERR_IN_NUMB"
msgid "Error in number."
msgstr ""

#: CompMain.ER_UNDEF_TYPE_
msgctxt "CompMain.ER_UNDEF_TYPE_"
msgid "Undefined type \"%s\""
msgstr ""

#: CompMain.ER_DUPLIC_FUNC_
msgctxt "CompMain.ER_DUPLIC_FUNC_"
msgid "Duplicated function: %s"
msgstr ""

#: CompMain.ER_FIL_NOFOUND
msgctxt "CompMain.ER_FIL_NOFOUND"
msgid "File not found: %s"
msgstr ""

#: CompMain.ER_PROG_NAM_EX
msgctxt "CompMain.ER_PROG_NAM_EX"
msgid "Program name expected."
msgstr ""

#: FormConfig.TIT_CFG_ENVIRON
msgctxt "FormConfig.TIT_CFG_ENVIRON"
msgid "Environment"
msgstr ""

#: FormConfig.label3.Caption
msgctxt "FormConfig.label3.Caption"
msgid "&Set Theme"
msgstr ""

#: FormConfig.LABEL_THEM_NONE
msgctxt "FormConfig.LABEL_THEM_NONE"
msgid "None"
msgstr ""

#: FormConfig.label4.Caption
msgctxt "FormConfig.label4.Caption"
msgid "&Create Theme"
msgstr ""

#: FormConfig.butSaveCurThem.Caption
msgctxt "FormConfig.butSaveCurThem.Caption"
msgid "&Save current config."
msgstr ""

#: FormConfig.lblSplitCol.Caption
msgctxt "FormConfig.lblSplitCol.Caption"
msgid "Splitters color:"
msgstr ""

#: FormConfig.TIT_CFG_CODEXP
msgctxt "FormConfig.TIT_CFG_CODEXP"
msgid "Code Explorer"
msgstr ""

#: FormConfig.grpFilType.Caption
msgctxt "FormConfig.grpFilType.Caption"
msgid "File types shown:"
msgstr ""

#: FormConfig.TIT_CFG_MESPAN
msgctxt "FormConfig.TIT_CFG_MESPAN"
msgid "Message Panel"
msgstr ""

#: FormConfig.TIT_CFG_EDITOR
msgctxt "FormConfig.TIT_CFG_EDITOR"
msgid "Editor"
msgstr ""

#: FormConfig.Label6.Caption
msgctxt "FormConfig.Label6.Caption"
msgid "&Font:"
msgstr ""

#: FormConfig.Label7.Caption
msgctxt "FormConfig.Label7.Caption"
msgid "&Size:"
msgstr ""

#: FormConfig.chkViewVScroll.Caption
msgctxt "FormConfig.chkViewVScroll.Caption"
msgid "&Vertical Scrollbar"
msgstr ""

#: FormConfig.chkViewHScroll.Caption
msgctxt "FormConfig.chkViewHScroll.Caption"
msgid "&Horizontal Scrollbar"
msgstr ""

#: FormConfig.TIT_CFG_EDICOL
msgctxt "FormConfig.TIT_CFG_EDICOL"
msgid "Colors"
msgstr ""

#: FormConfig.TIT_CFG_SYNTAX
msgctxt "FormConfig.TIT_CFG_SYNTAX"
msgid "Syntax"
msgstr ""

#: FormConfig.TIT_CFG_ASSEMB
msgctxt "FormConfig.TIT_CFG_ASSEMB"
msgid "Assembler"
msgstr ""

#: FormConfig.TIT_CFG_COMPIL
msgctxt "FormConfig.TIT_CFG_COMPIL"
msgid "Compiler"
msgstr ""

#: FormConfig.chkReuProcVar.Caption
msgctxt "FormConfig.chkReuProcVar.Caption"
msgid "Reuse Procedures Variables"
msgstr ""

#: FormConfig.TIT_CFG_EXTOOL
msgctxt "FormConfig.TIT_CFG_EXTOOL"
msgid "External Tool"
msgstr ""

#: FormPrincipal.acSearFind.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acSearFind.Caption"
msgid "Find..."
msgstr ""

#: FormPrincipal.acSearFind.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acSearFind.Hint"
msgid "Find text"
msgstr ""

#: FormPrincipal.acSearFindNxt.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acSearFindNxt.Caption"
msgid "Find &Next"
msgstr ""

#: FormPrincipal.acSearFindNxt.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acSearFindNxt.Hint"
msgid "Find Next"
msgstr ""

#: FormPrincipal.acSearFindPrv.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acSearFindPrv.Caption"
msgid "Find &Previous"
msgstr ""

#: FormPrincipal.acSearFindPrv.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acSearFindPrv.Hint"
msgid "Find &Previous"
msgstr ""

#: FormPrincipal.acSearReplac.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acSearReplac.Caption"
msgid "&Replace..."
msgstr ""

#: FormPrincipal.acSearReplac.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acSearReplac.Hint"
msgid "Replace text"
msgstr ""

#: FormPrincipal.acViewAsmPan.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acViewAsmPan.Caption"
msgid "&Assembler Panel"
msgstr ""

#: FormPrincipal.acToolListRep.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acToolListRep.Caption"
msgid "&List Report"
msgstr ""

#: FormPrincipal.acToolRamExp.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acToolRamExp.Caption"
msgid "&RAM Explorer"
msgstr ""

#: FormPrincipal.acToolASMDebug.Caption
msgctxt "FormPrincipal.acToolASMDebug.Caption"
msgid "ASM &Debugger"
msgstr ""

#: FormPrincipal.acToolASMDebug.Hint
msgctxt "FormPrincipal.acToolASMDebug.Hint"
msgid "ASM &Debugger"
msgstr ""

#: FormPrincipal.MenuItem51.Caption
msgctxt "FormPrincipal.MenuItem51.Caption"
msgid "&Select Compiler"
msgstr ""

#: FormPrincipal.MSG_MODIFIED
msgctxt "FormPrincipal.MSG_MODIFIED"
msgid "(*)Modified"
msgstr ""

#: FormPrincipal.MSG_SAVED
msgctxt "FormPrincipal.MSG_SAVED"
msgid "Saved"
msgstr ""

#: FormPrincipal.MSG_NOFILES
msgctxt "FormPrincipal.MSG_NOFILES"
msgid "No files."
msgstr ""

#: FormPrincipal.MSG_NOFOUND_
msgctxt "FormPrincipal.MSG_NOFOUND_"
msgid "No found \"%s\""
msgstr ""

#: FormPrincipal.MSG_N_REPLAC
msgctxt "FormPrincipal.MSG_N_REPLAC"
msgid "%d words replaced"
msgstr ""

#: FormPrincipal.MSG_REPTHIS
msgctxt "FormPrincipal.MSG_REPTHIS"
msgid "Replace this?"
msgstr ""

#: FormPrincipal.MSG_SYNFIL_NOF
msgctxt "FormPrincipal.MSG_SYNFIL_NOF"
msgid "Syntax file not found: %s"
msgstr ""

#: FormPrincipal.MSG_FILSAVCOMP
msgctxt "FormPrincipal.MSG_FILSAVCOMP"
msgid "File must be saved before compiling."
msgstr ""

#: FormPrincipal.MSG_BASEL_COMP
msgctxt "FormPrincipal.MSG_BASEL_COMP"
msgid "Baseline Compiler"
msgstr ""

#: FormPrincipal.MSG_MIDRAN_COMP
msgctxt "FormPrincipal.MSG_MIDRAN_COMP"
msgid "Mid-range Compiler"
msgstr ""

#: FormPrincipal.MSG_ENMIDR_COMP
msgctxt "FormPrincipal.MSG_ENMIDR_COMP"
msgid "Enhanced Mid-range Compiler"
msgstr ""

#: FormPrincipal.MSG_PROJECT
msgctxt "FormPrincipal.MSG_PROJECT"
msgid "Project: "
msgstr ""

#: FrameArcExplor.NEW_FILE_NAME
msgctxt "FrameArcExplor.NEW_FILE_NAME"
msgid "newfile.pas"
msgstr ""

#: FrameArcExplor.FOLDER_NAME
msgctxt "FrameArcExplor.FOLDER_NAME"
msgid "folder"
msgstr ""

#: FrameArcExplor.TXT_EMPTY
msgctxt "FrameArcExplor.TXT_EMPTY"
msgid "<empty>"
msgstr ""

#: FrameArcExplor.TXT_FOLD
msgctxt "FrameArcExplor.TXT_FOLD"
msgid "C&ollapse"
msgstr ""

#: FrameArcExplor.TXT_UNFOLD
msgctxt "FrameArcExplor.TXT_UNFOLD"
msgid "E&xpand"
msgstr ""

#: FrameArcExplor.TXT_NOTDELFOL
msgctxt "FrameArcExplor.TXT_NOTDELFOL"
msgid "Cannot delete folders"
msgstr ""

#: FrameArcExplor.TXT_DELFILE
msgctxt "FrameArcExplor.TXT_DELFILE"
msgid "Delete file \"%s\"?"
msgstr ""

#: FrameArcExplor.mnFolOpenInExplor.Caption
msgctxt "FrameArcExplor.mnFolOpenInExplor.Caption"
msgid "Open on &Windows Explorer"
msgstr ""

#: FrameArcExplor.mnFolNewFile.Caption
msgctxt "FrameArcExplor.mnFolNewFile.Caption"
msgid "&New File"
msgstr ""

#: FrameArcExplor.mnFolNewFolder.Caption
msgctxt "FrameArcExplor.mnFolNewFolder.Caption"
msgid "New &Folder"
msgstr ""

#: FrameArcExplor.mnFolChanName.Caption
msgctxt "FrameArcExplor.mnFolChanName.Caption"
msgid "Cha&nge Name"
msgstr ""

#: FrameArcExplor.mnFolDelete.Caption
msgctxt "FrameArcExplor.mnFolDelete.Caption"
msgid "&Delete"
msgstr ""

#: FrameArcExplor.mnFolRefresh.Caption
msgctxt "FrameArcExplor.mnFolRefresh.Caption"
msgid "&Refresh"
msgstr ""

#: FrameArcExplor.mnFilOpen.Caption
msgctxt "FrameArcExplor.mnFilOpen.Caption"
msgid "&Open"
msgstr ""

#: FrameArcExplor.mnFilChanName.Caption
msgctxt "FrameArcExplor.mnFilChanName.Caption"
msgid "Cha&nge Name"
msgstr ""

#: FrameArcExplor.mnFilCreCopFrom.Caption
msgctxt "FrameArcExplor.mnFilCreCopFrom.Caption"
msgid "Create Co&py from"
msgstr ""

#: FrameArcExplor.mnFilDelete.Caption
msgctxt "FrameArcExplor.mnFilDelete.Caption"
msgid "&Delete"
msgstr ""

#: FrameArcExplor.mnFilRefrescar.Caption
msgctxt "FrameArcExplor.mnFilRefrescar.Caption"
msgid "&Refresh"
msgstr ""

#: FrameEditView.mnCloseOthers.Caption
msgctxt "FrameEditView.mnCloseOthers.Caption"
msgid "Close &others"
msgstr ""

#: FrameEditView.mnRecents.Caption
msgctxt "FrameEditView.mnRecents.Caption"
msgid "&Recents"
msgstr ""

#: FrameMessagesWin.mnClearAll.Caption
msgctxt "FrameMessagesWin.mnClearAll.Caption"
msgid "Clear &All"
msgstr ""

#: FrameMessagesWin.mnCopyRow.Caption
msgctxt "FrameMessagesWin.mnCopyRow.Caption"
msgid "&Copy Row"
msgstr ""

#: FrameSyntaxTree.TIT_TYPE
msgctxt "FrameSyntaxTree.TIT_TYPE"
msgid "Types"
msgstr ""

#: GenCod.MSG_NOT_IMPLEM
msgctxt "GenCod.MSG_NOT_IMPLEM"
msgid "Not implemented."
msgstr ""

#: GenCod.MSG_INVAL_PARTYP
msgctxt "GenCod.MSG_INVAL_PARTYP"
msgid "Invalid parameter type: %s"
msgstr ""

#: GenCod.MSG_UNSUPPORTED
msgctxt "GenCod.MSG_UNSUPPORTED"
msgid "Unsupported"
msgstr ""

#: GenCod.MSG_CANNOT_COMPL
msgctxt "GenCod.MSG_CANNOT_COMPL"
msgid "Cannot Compile: \"%s\""
msgstr ""

#: GenCod.ER_INV_MEMADDR
msgctxt "GenCod.ER_INV_MEMADDR"
msgid "Invalid memory address."
msgstr ""

#: GenCod.ER_INV_MAD_DEV
msgctxt "GenCod.ER_INV_MAD_DEV"
msgid "Invalid memory address for this device."
msgstr ""

#: GenCodBas.TXT_SAVE_W
msgctxt "GenCodBas.TXT_SAVE_W"
msgid ";save W"
msgstr ""

#: GenCodBas.TXT_SAVE_Z
msgctxt "GenCodBas.TXT_SAVE_Z"
msgid ";save Z"
msgstr ""

#: GenCodBas.TXT_SAVE_H
msgctxt "GenCodBas.TXT_SAVE_H"
msgid ";save H"
msgstr ""

#: GenCodBas.MSG_NO_ENOU_RAM
msgctxt "GenCodBas.MSG_NO_ENOU_RAM"
msgid "No enough RAM"
msgstr ""

#: GenCodBas.MSG_VER_CMP_EXP
msgctxt "GenCodBas.MSG_VER_CMP_EXP"
msgid "Very complex expression. To simplify."
msgstr ""

#: GenCodBas.MSG_STACK_OVERF
msgctxt "GenCodBas.MSG_STACK_OVERF"
msgid "Stack Overflow"
msgstr ""

#: GenCodBas.MSG_NOT_IMPLEM
msgctxt "GenCodBas.MSG_NOT_IMPLEM"
msgid "Not implemented."
msgstr ""

#: GenCodBas.ER_VARIAB_EXPEC
msgctxt "GenCodBas.ER_VARIAB_EXPEC"
msgid "Variable expected."
msgstr ""

#: GenCodBas.ER_ONL_BYT_WORD
msgctxt "GenCodBas.ER_ONL_BYT_WORD"
msgid "Only BYTE or WORD index is allowed in FOR."
msgstr ""

#: GenCodBas.ER_ASIG_EXPECT
msgctxt "GenCodBas.ER_ASIG_EXPECT"
msgid "\":=\" expected."
msgstr ""

#: Parser.ER_NOTYPDEF_NU
msgctxt "Parser.ER_NOTYPDEF_NU"
msgid "No type defined to allocate this number."
msgstr ""

#: Parser.ER_ARR_SIZ_BIG
msgctxt "Parser.ER_ARR_SIZ_BIG"
msgid "Array size to big."
msgstr ""

#: Parser.ER_INV_ARR_SIZ
msgctxt "Parser.ER_INV_ARR_SIZ"
msgid "Invalid array size."
msgstr ""

#: ParserDirec.ER_TOOHIGHFRE
msgctxt "ParserDirec.ER_TOOHIGHFRE"
msgid "Frequency too high for this device."
msgstr ""

#: ParserDirec.ER_EXPECTED_BR
msgctxt "ParserDirec.ER_EXPECTED_BR"
msgid "Expected: \"}\"."
msgstr ""

#: ParserDirec.ER_ENDIF_NOFOU
msgctxt "ParserDirec.ER_ENDIF_NOFOU"
msgid "\"$ENDIF\" not found."
msgstr ""

#: ParserDirec.ER_UNEXP_ENDIF
msgctxt "ParserDirec.ER_UNEXP_ENDIF"
msgid "Unexpected \"$ENDIF\"."
msgstr ""

#: ParserDirec.ER_UNEXP_ELSE
msgctxt "ParserDirec.ER_UNEXP_ELSE"
msgid "Unexpected \"$ELSE\"."
msgstr ""

#: ParserDirec.ER_CONF_UNDEF_
msgctxt "ParserDirec.ER_CONF_UNDEF_"
msgid "Undefined Config. Bit: %s"
msgstr ""

#: ParserDirec.ER_INVAL_CBIT_
msgctxt "ParserDirec.ER_INVAL_CBIT_"
msgid "Invalid Config. Bit: %s"
msgstr ""

#: ParserDirec.ER_FILE_NO_FND_
msgctxt "ParserDirec.ER_FILE_NO_FND_"
msgid "File no found: %s"
msgstr ""

#: ParserDirec.ER_ERIN_NUMBER_
msgctxt "ParserDirec.ER_ERIN_NUMBER_"
msgid "Error in number: %s"
msgstr ""

#: ParserDirec.ER_UNKNW_IDENT_
msgctxt "ParserDirec.ER_UNKNW_IDENT_"
msgid "Unknown Identifier: %s"
msgstr ""

#: ParserDirec.ER_DIVIDE_ZERO
msgctxt "ParserDirec.ER_DIVIDE_ZERO"
msgid "Cannot divide by zero"
msgstr ""

#: ParserDirec.ER_EVA_ZER_ZER
msgctxt "ParserDirec.ER_EVA_ZER_ZER"
msgid "Cannot evaluate 0^0"
msgstr ""

#: ParserDirec.ER_OPE_NOT_IMP_
msgctxt "ParserDirec.ER_OPE_NOT_IMP_"
msgid "Operator not implemented: %s"
msgstr ""

#: ParserDirec.ER_EXPECT_CAR_
msgctxt "ParserDirec.ER_EXPECT_CAR_"
msgid "Expected \"%s\""
msgstr ""

#: RegWatcher.Label1.Caption
msgctxt "RegWatcher.Label1.Caption"
msgid "Register Watcher"
msgstr ""

#: RegWatcher.mnClearAll.Caption
msgctxt "RegWatcher.mnClearAll.Caption"
msgid "&Clear All"
msgstr ""

#: RegWatcher.mnAddVars.Caption
msgctxt "RegWatcher.mnAddVars.Caption"
msgid "Add Program &Variables"
msgstr ""

#: RegWatcher.mnAddRT.Caption
msgctxt "RegWatcher.mnAddRT.Caption"
msgid "Add &Registers"
msgstr ""

#: RegWatcher.TIT_ADD
msgctxt "RegWatcher.TIT_ADD"
msgid "Address"
msgstr ""

#: RegWatcher.TIT_NAM
msgctxt "RegWatcher.TIT_NAM"
msgid "Name"
msgstr ""

#: RegWatcher.TIT_VAL
msgctxt "RegWatcher.TIT_VAL"
msgid "Value"
msgstr ""
